\thispagestyle{plain}
\index[in]{Roter Mond}

%\begin{small}

\beginsong{Roter Mond}[]
\beginverse
1. \chord{a}Roter Mon\chord{G}d überm Silbersee, \chord{a}Feuerglu\chord{G}t wärmt den kalten Tee, \\
/: \chord{C}Kiefernwal\chord{G}d in der Nacht, und \chord{d}noch ist der neue \chord{a}Tag nicht erwacht. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{a}Sterne steh'\chord{G}n hell am Firmament, \chord{a}solche Nach\chord{G}t findet nie ein End'. \\
/: \chord{C}dieses Lan\chord{G}d, wild und schön, und \chord{d}wir dürfen seine \chord{a}Herrlichkeit seh'n. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{a}R3auher Fel\chord{G}s, Moos und Heidekraut, \chord{a}weit entfern\chord{G}t schon der Morgen graut. \\
/: \chord{C}Fahne weh\chord{G}t, weiß und blau, das \chord{d}Gras schimmert unterm \chord{a}Morgentau. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{a}Fahrt vorb\chord{G}ei, morgen geht es fort. \chord{a}Kommen wi\chord{G}r wieder an den Ort? \\
\chord{C}Norden is\chord{G}t unser Glück, und \chord{d}in uns bleibt nur die Er\chord{a}innerung zurück. \\
\chord{C}Norden is\chord{G}t unser Glück, und \chord{d}wir schwören uns ein \chord{a}neues Zurück. \\
\endverse
\endsong

%\end{small}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus dem Hortenring Ernsthofen, Schwedenfahrt 1980\\
FA: 173 GB: 193 LB: 266 MO: 150 TS: 436 PI:\checkmark
\end{angaben}
